﻿# HOMEWORK #2

# Слоёная архитектура
- Добавить отдельные DTO для каждого проекта (WEB\SERVICES, на слое БД остаются сущности БД)
- Методы каждого слоя (проекта) должны принимать и возвращать только DTO определённые на этом слое

# Тесты
- Создать проект с тестами,  качестве тестового фреймворка выбрать лучше xUnit, мы его рассматривали, но можно и любой другой.
- Написать тесты как минимум для одного метода чтения данных (т.е. получение корневых либо дочерних каталогов)
  - Убедиться, что тесты соответствуют формату AAA и названия тестов соответствуют формату GivenWhenThen.
  - Убедиться, что тесты реально проверяют что то
  - При необходимости создавать моки зависимостей, подключите нугет пакет NSubstitube
- Написать тесты как минимум для одного метода модификации данных (т.е. создание\обновление\удаление каталогов)

# Запушить в репозиторий
Закоммитить все изменения и запушить в репозиторий

# Дополнительно
Примеры тестов\DTO\слоёной архитектуры\моков рассматривались на двух последних лекциях